{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052320",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천 세아리조트펜션"
    },
    "text": "自然にやさしいsae-aリゾートペンションは東豆川の名山王方山地域に位置しており、大切な人たちと一緒に過ごす思い出を作るのに最適な場所です。 このペンションは4階ホテル式で構成されており、13の客室と温水プール離れ、個別バーベキュー場、カラオケ、美しいプールを提供して東南アジアの雰囲気を感じることができます。 また、付帯施設であるベーカリーカフェWA-BAでは、ブランチをはじめ様々なデザート、コーヒー、ワイン、ホップが楽しめ、思い出の場所としても最適です。 当リゾートペンションは、常にお客様の憩いの場になれるよう最善を尽くします。 入室時間は22時以降の場合は予めご連絡ください。 その他、個別バーベキューは4人基準で30,000ウォンで、当日現地にて決済が可能です。 客室は禁煙です。 プールはお湯とぬるま湯を提供し、カフェや屋外プール、露天風呂、離れはsae-aペンションをご利用のお客様のみご利用いただけます。温水プールをご利用の場合、一日前にご予約ください。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "sae-aリゾートペンションは東豆川の名山王方山地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションには13の客室と温水プール離れ、個別バーベキュー場、カラオケ、美しいプールがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設のベーカリーカフェWA-BAでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ベーカリーカフェWA-BAでは、ブランチをはじめ様々なデザート、コーヒー、ワイン、ホップが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "入室時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間は22時以降の場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは何人基準で利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは4人基準で利用できます。当日現地での決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような種類のお湯がありますか？",
            "answer": "プールではお湯とぬるま湯を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どの施設はsae-aペンションのお客様のみ利用できますか？",
            "answer": "カフェや屋外プール、露天風呂、離れはsae-aペンションのお客様のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、温水プールの利用には一日前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 374
    }
}